====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il demeure difficile néanmoins de concilier la vision prospective des acteurs de l ' aménagement et la vie quotidienne de la population qui perçoit , dans l ' immédiat , la mise en œuvre des projets comme une agression .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

